正視聽：無良既係地產商，呃人既係aa9

起垃圾樓出來又點？

你可以唔買

但aa9就呃呃氹氹為呃你佣金講到唔買唔得咁

無良 vs 呃人

邊個低賤d？

一樣咁賤